【屯馬線通車】聽日屯馬線通車，一定有班鐵膠搶搭。人多聚集易瀨武漢沙士。班鐵膠死哂都唔抵可憐

唔係後日咩

樓主7左

14號先開呀

等睇之前有位鐵膠講生日快樂加埋攞香檳

呢條線有咩好搭
支那製列車同豆腐渣車站

星期五先開

有千九會入線
仲有上次鳩鐵班鐵膠都照衝埋去j啦屌
佢哋變撚到會理支唔支那架
有鐵佢哋就痴撚線

班變態垃圾鐵膠唔死都無撚用